發覺凡係個Topic 加啲社會地位高既人士：鬼佬教授，中產朋友等既字眼，大家就會一鍋蜂正評

係咪背後大台終於搵到個formula?

強姦犯出沒主意

仲幻想緊有大台

勿認真
上bk hkdicuss仲好

因為忠言逆耳，通常說服人要搵第三方講先容易入耳

中國人特性

笑鳩藍絲服從權威其實自己都一撚樣

權威性人格

又有新人物登場

同藍屍廢老一樣咁蠢